人民日報：港足若崛起，將分裂國家，影響港人身份認同

環球時報：你幾撚時50歲？

可能性是零